m記傻撚完未

做香港人已真係好慘，
食個飯都俾領展迫害，
成個商場都係貴價嘢，
食茶餐廳成60蚊一個飯，
搞到被迫食m記。

死等爛等終於等到個餐，
佢又懶係環保噉唔畀嘢飲袋我，
屌你老母你搭一次飛機等於我攞
十鳩幾萬個袋呀！
不如你爬龍舟去日本呀笨！
問佢攞包甜酸醬又話要收1蚊，
屌你一盒醬跟本唔夠6件麥樂雞蘸，
茄汁又係咁撚樣，
大薯條畀一包茄汁。
搞撚到我成個乞丐咁逐樣問。

鬼叫我垃圾無錢咩，繼續逼迫我啦。

六件一盒都唔夠
樓主食醬大？